今午。

好正呀弘b

係呀吉 好好味

可唔可以...
解釋下係咩嚟

煎蛋 餃子 魚肉 蝦子麵

仲有紅莧菜

綠色嗰d？

以為係魚皮餃

係

弘

岩岩睇以為你打邊爐

I love魚皮餃

瓜

褲

hot pot very expensive

好似頹廢餐 欣妹

腐腐 你係咪腐絲呀 好掛你呀

Is。
Miss u too

你點解咁少上嚟

我都有架 做下cdrom咁
不過天氣熱左無心情上登

唔準走